即時：巴士上下層坐滿著黑衣市民，準備去行街

太古無退路！小心係太古俾狗圍捕！

英領人而今都坐滿企滿巴士過緊來